★點解Intel CPU 20年的bug今日才爆？同bitcoin有冇關？

華生

根本20年的bug存在到今日，有bug=無bug

等於你間屋，20年來任人自出自入，現在鎖唔鎖有乜所謂

應該就有新野推出

宣傳手法

20年無鎖都無人識入, 而家先有人發現無鎖.

梗係新野好過舊野架啦.